［徵文］香港市民出公開信譴責犬以下犯上 毫無紀律

有咩好文版 就睇你地咩料子 優質香港人 請出招

推

推呀 有冇

再推一推